屋企黎左隻神獸2 隻貓本身會唔會有人養

而家隻貓出左黎 想知係咪有巴絲打養緊而走失 因為佢睇落好乾淨 小弟住係將軍澳區 如果你最近呢兩日走失貓就留言講下

咁乾淨實有人養

推

大家幫手推一推

個樣好驚

lm

我隻狗話見過佢（動物傳心師）

佢都震左好耐 而家定番啲

Lm

你係唔係餵緊麵粉糰

隻碗入面係咩

隻貓好可愛

貓罐頭吞拿魚

好乾淨，肯定有人養，留意下有冇人貼街招？

幫推
由樓主前一個神獸post追到呢個post
隻貓好乾淨好Q
似係有人養開
希望盡快揾到佢嘅貓奴

有冇人唔見左隻貓呀

拎去獸醫睇下有冇晶片
冇既再post去fb d貓grp/將軍澳grp問(e.g. 天下貓貓一樣貓)

自來狗富
自來貓窮

樓主注定做一世窮撚

自來貓好似直情係不幸

未追得切post，其實隻貓點走入樓主個單位？
好可愛

我其實8年前有隻自來狗 個隻係人地走失 跟住跑左入我地屋企 但冇富過
同埋我屋企都好多自來動物

到而家都係一個迷

其實你都係執返嚟

就係個隻qq狗？
巴打住獨立屋？點解咁多自內動物？

唔係獨立屋

開哂飛機耳啵

幫推

人地正經post幫隻貓手你就無鳩啦啦擺你隻狗上黎搏人like

輕輕一推

比唔比摸？

啫係點

Defence mode ？

係 唔係驚 係準備打人

貓真係完全唔熟

交交交 交交交交街架

飛機耳 + 條尾DUR地

好驚同唔開心

我都有養貓 但未見過佢開耳
我應該好安全

幫手推
放上地區gp/貓gp會快啲

幫推 希望貓貓有主人 咁啱個主人又有上連登

有我撚貓專員係度
畀啲膠紙袋佢玩

將軍澳邊度?
咁似我隻貓既

勇者王

翠林

切記 小心貓義工

冇追po 有冇問過隔離屋？
好鬼Q

咁應該唔係了。如果有需要可以幫你問問將軍澳區義工

隻耳打平係咩狀態

將軍澳有個fb group , 可以去問吓喎

你估狗咩 邊有人會打晶片落隻貓
名種貓都未必會 更何況普通家貓

貼上天下貓貓一樣貓啦
再唔係就係搵到佢附近貼街招

我都住將軍澳 幫你推⼀推

貓圖more

咁快開2

好得意

隻貓好樣衰
翠林邨？
住都唔夠着住啦咁細
養狗咪算囉隻狗咁得意

飛機耳代表佢驚緊

推推
翠林邨

巴幾好心地
祝一世平安幸福

神你老味獸咩
鹽蛇啊？

隻貓一直縮埋 唔好咁驚啦 唔會害你㗎

俾隻老鼠佢玩下

樓主好好對佢啦
一定有好報

你係咪忽撚左

你自己隻貓有無走失你唔知嘅咩

樓主可唔可以舖多啲圖

呢期咩事係咁有貓行去人哋屋企

補圖 佢一直縮係度

樓主你首先要做既係令隻貓有安全感

預備一個大size唔透光又硬淨既紙皮箱
塞滿有你體味既衣物

再放係隻貓附近 等佢捐入去

跟住就靜靜雞將個紙皮箱連貓搬到一個陰暗安靜乾爽又安全既地方
確保你隻狗唔會行到過去

之後定時進貢罐罐同水就ok

利申:專業撚貓高手

樓主你住邨定苑？

邨

樓豬你除衫比粒lin佢玩可能聊到佢

你想玩唔代表隻貓想玩

唔洗理佢wor
等佢自己同你玩

我試下

飛機耳啫係點解
想學野

而家隻貓應該好攰 佢開始訓下醒下咁

我冇話我隻貓走失丫

仲有砂盤呢高手

係 不過樓主養開狗

唔知有冇貓砂

買左

樓主勁有心

樓主有好報

買左 bb 糧？

住公屋比養狗咩

說好不提

Shhhh

有冇多啲貓貓嘅相

而家佢係屋企人隻腳到訓緊 晏啲影比大家睇下

OK 我見樓主咁有愛心 就算啦

樓主好好人

樓主住邨 隻貓都入到屋

佢習慣左個環境就自然就唔會怕人 建議樓主盡量限制下隻狗活動範圍唔好俾佢驚動都隻貓 怕俾隻貓發惡打死隻狗

利申:養緊兩隻貓 新貓初初唔習慣環境成日打交 都係咁解決

樓主係咪應該研究下佢點入黎
萬一搵你返佢主人或者你決定一路養落去之後，佢用相同方式走甩就麻煩

Kitten 糧好肥，樓主果隻應該成貓黎

呢隻牌子好似都幾重味精

其實除左貓外 其他動物點入你屋
係咪平時會開住門

之前隻狗係出門口個陣見到佢係門口 呢隻真係唔知 但琴日印象中冇開住對門

樓主會keep住養？

唔知呀 但聽日會帶佢檢查下先

真係養先換糧啦
樓主又未養過貓都做到咁真係冇野好講

隻貓入左去訓 隻狗就守係門口

臨訓前一post 佢入左去個貓廁所到訓

隻狗幾時都係個傻鳩樣

貓訓廁所 代表驚 想搵個安全地方休息

佢真係好得意

屌樓主隻狗真係幾on鳩

心諗：有新朋友仔 急不及待想玩玩了

佢唔知係廁所 冇鋪貓砂個啲 貓砂鋪左係另一度 純粹係佢鍾意入面先當屋住

推，希望貓貓搵番個主人

我隻狗好熱情 但隻貓女就仲好驚 聽日先比佢地熟下
利申 狗太監

咁
似我隻貓，可能係佢失散多年啲兄弟
我唔介意養多隻

黃貓真係好得意

你老母生到你咁閪蠢就真係不幸

樓主隻狗好得意

樓主住幾樓

19

其實唔係 15樓以上 你估下

我估19

隻狗同隻貓都好得意呀

正評比你隻旺財

其實18 真心

咩牌子貓罐頭... 咁白咁多水嘅！？！？！

幼貓罐頭黎 所以稀啲

同我隻貓好似呀
係邨屋 應該係有人養 唔係浪貓 仲咁乾淨
試下睇下啲腳仔乾唔乾淨 指甲有冇污糟

人地牛高馬大你買貓B罐罐貓B糧

狗狗好得意

隻狗個樣好得意
如果隻貓成為新住戶
第日一定恰住隻狗黎玩

佢一開始係梳化底以為佢勁細隻 點知出到黎會遇怪魔我即刻變大個

有冇多d傻狗相
易唔易湊

不過貓b糧都係細粒啲蓉啲啫

都易嘅 細個個陣有教開

笑左

樓主好人有好報，唔好再問住邊啦

屋企廚房幾大

講得呢啲冇根據既廢話都係啲濕尻廢老

你小心比人老爆
之前有狗 今次到貓 下次就......

咁乾淨又肯瞓你屋企人隻腳，十成十有人養開啦，你睇下Facebook d寵物group 有冇人尋貓～

希望貓貓早日同屋企人團聚啦😔

樓主如果有人認係主人嘅話記住問佢攞相，唔好求其就交隻貓俾人啊
九成九貓奴都會影自己隻貓貓相㗎

人地好心買埋罐頭仲想點 你估真係老奉㗎？
咁叻你咪買埋罐頭貓砂俾樓主囉

當然

唔係 佢都係出於關心隻貓姐

貓心諗：好撚驚呀 你咪搞我啦

真係on狗仔 有樣睇

樓主隻狗無時無刻都好開心咁

貓仔改咩名

會唔會隻貓係你果層既老人家養開，
又唔識用Facebook group開post報失

希望快啲搵返主人/樓主比個家佢同狗狗一齊玩
樓主好人有好報
真係養記得換返啲好啲嘅糧
連登有個post好似叫咩乾糧資料庫可以參考下
得閒蒸下雞比佢食
食罐就溝多啲水啦
留名睇後續
樓就好人一世平安

唔好聽佢地亂講, 查返D典故先講野

同依隻似唔似？
都係將軍澳區

其實我唔識分 好似上面個幾位巴打po黃貓 我都分唔出 不過我呢隻個頭好似細啲同女仔啲

你趕佢入去定佢自己識入去個貓廁所

隻狗都係自來？

佢想入去 我地幫手

呢個當然唔係

好奇點解隻貓會想入去
係咪天生對啲密封屋仔有興趣

你好啊樓主
介意用tg溝通嘛
我唔見咗嘅貓大人同佢有啲似

搵個紙皮箱俾佢

樓主會唔會問下隔離鄰舍先 同一層樓&樓上樓下一層

樓主小心有人混水摸魚想要隻貓
如果有人相認最好問多少少，以防萬一姐

安全感

咩哪實有人養 ？ 拎啲證據出黎先講野啦
講撚埋哂啲廢話係到帶風向 我屌你老母呀

冇人想知呀 死撚開啦

樓主幾歲？ 我想識你

樓主真係養記得裝窗網
就算有人嚟認頭記得睇清楚先好啊
貓貓命運就喺你手上
好人有好報

巴打 我估隻貓係樓下d街貓 成日見到幼稚園門口哥到個草有幾隻

有咩就係度傾

幫推 樓主放多d隻狗相

咁自來也係乜

喺度傾唔緊要 等緊樓主上水

RC OK啦,你話佢重味,獸醫都係介紹呢隻,人地隻貓養到廿歲都係咁.
冇一定絕對既

好可愛

唔似啦
樓主嗰隻額頭紋唔一樣
佢嗰隻對眼有白毛圍住
胸口同腳仔都冇白毛

lm聽朝睇貓圖

巴打你隻狗好得意

樓主住十幾樓，隻貓究竟係點樣入咗屋都唔知？

獸醫介紹 係因為有佣分咋
RC成份好差 完全無肉架
詳情睇番個貓糧post啦

樓主唔識分
咁如果相認擺上黎大家睇睇好啲

你都要比多啲資料證據出嚟證明先得呀
樓主得閒上水自然會睇到啦

樓主啱啱換梳化？之前係facebook見到有人隻貓搬屋個時夾咗係梳化跟住揾唔翻

你問下鄰居/管理處

我知,但我見有人喂RC喂到隻貓廿歲都係咁.
所以冇野係絕對既.
同埋靚貓糧可以好貴,介紹佢地會嚇親樓主,慢慢黎啦.

樓主又唔係打算長養，食一餐半餐唔通買貴糧咩

咁買RC都好過買超市糧啦係咪

唔係超市執齊啲野米算囉。

自來曱甴呢

貓陰氣重（尤其係晚上唔好望街邊嗰D貓眼、特別係黑貓）
狗陽氣重、就算自來狗都係 收養佢會積福。自來貓的話唔好帶返屋企（日日去喂佢好過）

未1001 未沉 又開新PO

係咪頁數太後 呃唔到正皮

好有愛
如果樓主搵唔到貓貓係咪有主人
而又會繼續養佢
會幫佢改咩名

仲有第時記住放戇狗同戇貓啲互動照上黎
交友日記 我一定會追

樓主好人有好報
一日為奴一生為奴 要好好照顧兩隻戇主子

btw 連登今日好多貓post
不過隔離隻貓b無戇貓咁幸運
大家愛貓快啲去埋隔離post支持

黃喵好煩膠，但又好痴人

九成隔離/樓上樓下啦
不如屋企樓下大堂貼下海報啦
希望貓咪搵番主人

你老母陰道陰氣都好重 咁你做咩由個度捐出嚟？ 同埋點解唔拋你老母落街日日喂佢好過？

想知兩樣
係咪女仔
執到嗰陣有冇粉紅色嘅頸圈
多謝

係咪隔離屋有裝修走甩咗？ 隻貓咁肥美似有人養開 嚇到dup哂耳 陰公

陰你老母咩
你三條弱撚智真係你地屋企既家門不幸喇

屌你老母咩年代呀, 迷信埋呢D on9野
得廢老同小學雞先會信
番學喇做晒暑期作業未呀

隻狗好正

係女仔 但冇頸圈

好舊㗎啦張梳化

巴打你po下隻貓相 幾時唔見個啲 仲有我冇用telegram

翠林成個山勁多貓 平時有人餵有人玩開

係呀 之前個幾隻山貓都大左肚

眼仔碌碌

其實話自來貓唔好，好大原因係因為古時啲貓係邊度多蛇蟲鼠蟻就去邊度落腳搵食
咁自然代表衛生環境本來就唔好，人都自然多病痛，咪覺得有貓冇好事
今時今日啲思想就好心與時並進下啦

睇下佢有冇絕育，如果絕左又冇剪耳仔角
咁一定有人養 未絕就大機會係野貓
Btw 佢個樣好型棍

從來都唔信呢啲野 啲人成日話某星座嘅朋友旺我財 但我拉親佢去買六合彩買波 冇次中

未絕育 同埋佢肚仔都幾大

帶左佢睇獸醫？

放生佢啦

暫時未

睇下好啲，順手check 下有冇晶片

樓主好人一世平安

貓係8月22號土瓜灣唔見
本身係地鋪貓 周街玩
女仔 未絕育 有粉紅色頸圈
佢兩個女都等緊佢返屋企

土瓜灣去到將軍澳？
隻貓識搭車？

應該唔係啦 佢冇頸圈 同埋土瓜灣咁遠 不過都祝你早日團聚

我明 都係搵個希望咁解
多謝

黃貓好百厭，你過多幾日大獲啦

好想同樓主瘋狂格劍

負能量巴打
祝你早日搵返隻貓

試過養黃貓真係會番唔到轉頭

咁肥

肥到佢

女人

留名睇相

黃貓公 呢隻又大食又臭成日fing口水，但係癡人，不過成日蝦隻老貓(19歲阿婆) 好賤格

好L大隻英短貓公定有混到緬因貓血統？

土瓜灣勁多虐貓案
啲貓唔見親都凶多吉少 睇實啲另外兩隻

屋企咁熱鬧

報告吓近況先 疑似搵到佢主人啦 係呢到多謝咁多位巴絲幫手推po 特別係養開貓個啲巴絲 比左咁多建議我

樓主一生平安

樓主好人有好報

之後可唔可以開post 貼下on狗狗 好撚得意

疑似
睇定啲